# Requerimientos_UYE_3B

Equipo conformado Por Ulises Hernández e Irving Valdez 

Los archivos no están colocados en la rama principal
eso quiere decir que hicieron commit más no hicieron merge a la rama principal.

El diseño de la interfaz se pedía del módulo de calendario, desde la vista de paciente, doctor y recepcionista, solo hay una sola vista en perspectiva.
